連燈囝真系好冷血

吾系甘牙

熱血果班都畀政府拉晒啦

系你老母

吾你老母